公司有對情侶好乞人憎

公司有對一齊咗一段時間（都有一兩年）嘅情侶
兩個樣衰不在講，仲成日懶醒
其實冇料扮四條
恃住自己三大神科就扮撚曬野
副嘴臉唔係普通人頂得住
好難頂

咩神科

呢啲人都入到神科
世界真係唔公平

所以佢地咪天生一對囉

Gbus果類
點解有啲情侶眼係神憎鬼厭
都係一個key mgr
唔係好有料㗎咋

條女入職後飛咗本身條仔嗰pair?

邊撚個

同科
平時上lecture 、tutorial
都已經望到好多奇奇怪怪既人
勁多四眼毒撚但梳個周柏豪頭
好有自信
勁鐘意懶勁教人

有女WhatsApp 佢地
會開聲播 覆又大聲
驚死其他人聽唔到
性格又on9

但又唔好意思叫佢地癲小陣
原先期待緊 等社會教育佢地

但照你講既情況. . .
睇怕佢地出黎後依舊都係咁無敵

其實好多人都係咁，係職場上自以為是咁款
最乞人憎係成日同我懶熟
我哋大公司嚟
就以為自己真係好撚勁，講真話勁點都諗唔到你啦
最好呢pair男女快撚啲消失
不想日日篤眼篤鼻對住兩隻嘢